帝吧出征戰星州！

今次為左正能量，連登，帝吧應否拋開成見合作，情況就等於基督教同穆斯林聯手抗蒙一樣